尖沙咀70尺「 女神套房」

偏僻啲嘅都成五六千啦，其實如果尖沙咀嘅話6500都抵，屌得過，下面有雞叫更加屌得過

我估真係有人租

On9？依個時勢酒店包月好撚過啦